NBA Draft 集中討論區（7） - 獨行俠或成最大贏家

無人開、我開吧

大家覺得邊隊係最大贏家 ？

金塊？
獨？
大腸？

我綠又贏

Hawks

湖